Poly MOT MPT

有冇人諗住報？

Push

你報？

係 但係咪好大競爭

Seminar 仲有講咩？佢地最主要睇邊方面去收？

仲報?
得罪講句 做it狗都好過做呢行

去讀東大仲好啦

東大4年喎 仲要好似未認證

點解咁講

OT有認證，不過出黎多數ngo
PT未有

護狗表示想轉行

唔會轉到行
悶到仆街
人工中上
想安安穩穩輕鬆過世你可以揀

但做既野同技工根本無分別唔洗點用腦
當你全日肉體係度郁個腦唔洗點用你就會開始懷疑人生

當然人工係唔低既
宜加ngo 3-5年升一級再跳8年point 輕輕鬆鬆7皮一個月
雖然應該就到頂啦 除非出黎開啦

你報左？

Mpt mot 2個都報既話
係咪唔會2個都有得interview?

翻查以前既post 報哂2個既最後只會收到1個interview

我報左mot 等緊email
不過多數無乜望

你淨係報左MOT? 本身咩bg?

有冇人之前報過? 收既機會幾大?
同埋學費咁貴? 係咪一定會有sponsor?

ys ah 本身health related undergrad 有相關工作經驗 但gpa麻麻

有冇收到email ?

無 你有？

我見到香討個po有人十二點幾收到 所以應該無望

貴到pk $270000 一年
去悉尼大學讀都無咁貴

有無人今日同琴日in左？